而家係個「記者」度搵到件 我愛警察 TEE

係咪戇鳩 扮記者都要攞件咁嘅衫

會唔會帶依件衫做鬼咁戇鳩

大陸仔 應該諗住沒乜事既